FB AC

有冇人試過FB俾人爆AC？

試過，tag曬我d朋友黎賣廣告